
                      Como película de acción no estaría mal si la gente no fuera a ver a Mr Bean. Lo peor esq ni siquiera es Mr Bean , parece el de atrapado como puedas, pero menos cómico.es una pena, pero la mezcla no funciona, se han quedado a medio gas de cualquiera de las dos posibles películas vertientes
        
            